有冇識人一出糧就用晒黎買股票？

我有fd 搵4，5萬一個月，但用8，9成份糧買股票 買左9蚊既939 70蚊既1211 仲有數唔晒，佢個陣仲話電視d財演講有得升
但係之前佢要急用錢，問我借左成皮野整牙，我再追問先知原來佢戶口連1皮都無

佢是咪已經病態？叫極都唔聽

我

搞到宜家星期六日要返pt

一個月不問價買一手2800

平均成本法

十年後人地就退得休 你重要做多幾十年狗

利申 破產

依加買根本唔值

我，月供

長賭必輸

讀緊書番pt 扣番必要開支
其他all in股票

如果佢持之以恆，高位又買，低位又買，咁佢老左最後係贏家嘅

散戶心態

Me

想睇70蚊買1211，40蚊斬，然後又上到50蚊買，30蚊斬

留啲cash喺戶口輸通漲把撚咩

正股驚閪咩

D錢得個擺字 唔係點靠位糧個幾萬蚊食屎得喇

都係擺
不如拎黎博下升

利申破產

買曬唔係問題
但係有需要資金週轉果時(如樓主個Frd個case)
唔該放返D股票出黎套現
而唔係問樓主借
咁樓主短期內咪少咗筆資金
問Frd借肯定唔使比息啦
樓主咪好似比人揾緊著數咁

病態?人地不個幾醒目

借你錢唔洗還息
自己d本就日日食息

份糧8-9成買正股問題不大
如果8-9成拎去賭牛熊就病態
佢係慘在無眼光，佢筆錢都仲喺度
不過鳩價買入蝕入肉
同埋皮幾野求其套一兩手939都有啦
咁都要借

Mpf 升跌都係要買，你肯定win硬？？

咁緊係儲優質股啦， 1211 你唔係想付托終身掛

最病態係吓吓高位 all in啫
變咗不動產